# DateRange
*Определение промежутка времени*

### Использование
* Подключить скрипт

```html
<script src="path/to/daterange.js"></script>
```
* Вставлять компонент, как в примере `example.html`

```html
<date-range></date-range>
```

* Profit

### Важно
Если задан неверный диапазон, вызывается публичный метод `bool on_wrong_range(void)`,
который может обработать эту ошибку и возвращаемым значением определить, продолжать ли
рендер разницы дат. Конечно, его можно перегрузить.

Не работает в FF.
